19-20年仲有 10847 人報考狗隊

雖然已經都俾舊年少
但呢一萬人做咩事？

有錢做狗都肯，斷六親都要做

一個字：$

緊有藍絲,唔洗勞氣

原來差唔多十個人爭一個位
咁難考架咩

你幻想自己係一個毅進仔就明

咩都唔識 學歷又低

有份工一入職2萬幾，唔博表現都去到3萬幾

仲可以發泄自己暴戾獸性，打人唔洗本

得45%係偽進咋

仲有個一半都唔知係咩

唔該識人做狗記住唔好絕交，屌到佢自己斷六親就啱架啦

服務社會，入去改善警民關係
好似係

不應為錢放棄原則

咪藍絲囉，後生大約有百分之20

天下太平果陣 ---> 我要攬炒！
真係攬炒果陣 ---> 我指經濟攬炒！
經濟差到無飯開果陣 ---> 加入警隊做白警

this is hongkonger

政府年度係4月先開始
可能班仆街4-5月仲走去apply

我仲以為8成偽進仔

點知一半都無咁少？

周街打人有糧出有福利 點睇?

至高無上既權力
散仔人工又跑贏咁大多fg大學生
督察級又跑贏咁多專業工種
如果唔係我生得矮 我一早考左

2020年計到去2月
睇埋年尾再講

話入去改變警隊喎

14年後入去嗰啲所謂「黃絲」
咪比人起哂底19年有份虐打市民囉

而家每年畢業既人, 真正香港出世香港長大既一半都唔知有無
仲未計果D 自己香港出世但阿媽係大陸做雞嫁黎香港果D
香港人已經比呢D"香港人" 溝淡哂

有五科2合格唔洗讀偽進 ?

今年一定仲多人考
好多廢柴u grad都搵唔到工,又有好多比人炒咗搵唔到工
會走去考黑警
分分鐘好多之後日日響IG扮黃呃like

6138個申請 請1620個 應該係最易考既政府工
正常公務員係6000個申請可能請10-20個到
黑警真係專請垃圾

我都想報
有錢收有又得打人

算少 雖然狗個體能測試係用嚟測試是否殘障 另外加上視力測試 點都會out走少少 實質應該唔洗10爭1 其他紀律部隊應該唔止10爭1

19/20 財年係19年4月到20年3月